【爆相爆片】IKEA銅鑼灣柏寧分店 電子屏幕播鹹片

宜家家居(IKEA)銅鑼灣柏寧酒店商場分店，竟然在店門口的電子屏幕上播鹹片！

讀者陳先生，今日中午12時45分，途經柏寧酒店商場地下，見到「宜家」門口豎立的一塊約1米高的電子屏幕，竟然在播放色情片，片中大特寫，一名全身赤祼的男子，在撫摸自己下體。

陳先生揚手叫喚店員，初時不獲理會，後來職員步出店門口，見到屏幕的影像，逕自返回店內，猶疑片刻，才拿出大畫紙，掩住赤裸男子的重要部位。

「由我見到，至遮住都有3分鐘。有啲外國人、內地人見到，一笑了之；都有一家大細經過，好彩冇留意到，冇咁尷尬。」

陳估計：「可能有人睇緊，唔小心connect(連接)到。」他笑說第一次遇上這樣的情況「太誇張吧！」

《蘋果》到場時，該屏幕已被拔去電源；除這個屏幕外，店內還有其他同款或是大小不一，共25個屏幕，正如常運作介紹產品。

職員對事件沒有回應，又指不知道事發時，是否所有屏幕同步播放有關片段，着記者留電話等回覆。《蘋果》正向宜家家居(IKEA)查詢。

宜家家居(IKEA)銅鑼灣柏寧酒店商場分店，門口的電子屏幕播鹹片，職員事後用紙掩住。(讀者陳先生提供)

現場是柏寧酒店地下商場。(讀者陳先生提供)

出事屏幕事後被拔去電源。(胡恩宏攝)

IT9

應該一拳打爆佢先

閂電視/拆信號線咪得囉用紙貼

仲要睇gay片

螢光幕囉好冇

格子打唔哂

IT9對住打丁

饒恕佢la
用 咸片 已經算地道

Gay

ikea 果d 多數係阿姐

連登基佬：Seed 呢？想含

西麻布撮影所？

點解stop唔到要cut tv power? It狗放假鎖左門

S級筋肉男子
淨係識潮吹

早排IKEA裁員係咪裁中IT9呀

係咪俾人亂咁connect左d air play果d

炒得，人地叫你都唔應人

個店長今次大鑊啦

應該IT狗就係玩野個個

假波

佢播㗎嘛，打到一半停唔到

雖然你今次捉蝗語係岩，
但係係熒幕呀正字撚

關電視大制咪得囉傻佬傻佬傻佬傻佬

唔係熄moon 搵野遮 係咩玩法?

西麻布攝影所 NS-623

gachiBASS

再炒就放三叔互屌.gif

cls咁都認到

一定係 hacker

紙都得咁condom都得啦

蝗果日報係咁㗎啦

俊樹君好大隻 ，一定好好丁

熄咗佢咪得囉

個頭好紅

真係gay 片嚟

好過另一個S級筋肉男子，比人撚兩撚就射咗

俊樹君同直希都係我近期心水

又唔見平時啲av咁快起到
基壇名不虛傳

IKEA為生活增添情趣

係咪連登基佬係度打工？

基佬無處不在

換姿勢咁點搞

屌你老母又變gay佬post
成日話人恐同
根本你地自己製造出黎

Ikea成人版打地鼠

女員工播gay片？

IT係連登仔?

(gay佬)

@卡勞

一定係連登D基佬做嘅

IT狗真的很重要

掩耳盜鈴gay佬版？

GV

seed？

係BL

冇開關掣咩，用紙？

除左gay佬就係仲有堆死BL
痴9線鐘意埋d男人搞gay
你有無男人追女人sheshe?

like Ｄ女戴假9屌女

點解會咁快知係邊套基片手

連段片嘅 hehe 圖都 cap 圖，gif，番號都有

相反正常 J 片求極都無，連登真係最大同性戀集中地

咁撚樣都認到

肯定連登仔做既

仲要圖文並茂熱烈討論

block哂d死BL岩哂

咁快有番號

邊撚個播gay片

note 柒搏咗三叔電視.....

好想去宜家返工,可以識下男同事

如果係projector 咁點算

痴線咁都搵到邊條片

一定反手綁起，再慢慢玩對胸

依d野就又快又齊
囡囡po就推30頁圖都冇張
Gay巴既效率高過連登仔幾十萬倍

俊樹君

痴線
點解咁快搵到code

原圖好辛苦先望到左下角西麻布攝影所
咁多格仔都認得出

咁都認到...
好大隻

屌你老母連登有冇咁多死基佬呀

好正

都有唔少係班BL死腐女

都係西麻布攝影所 NS-623？

螢幕發光 無論什麼都看

連登的BL腐女多撚到

極醜惡

上面套正常AV就乜番號都冇

銅鑼灣IKEA做咩事 半年上兩次新聞
一次就俾班友夜晚收鋪後偷偷走左入去搞搞震
今日仲要放裸男
係唔係同老細有仇

gay 佔人口10%
連登會員十幾萬廿萬
坐底都有一萬個gay 佬

過半都係死基佬

NS-609

我都唔記得咗呢個字

祝巴打身體健康

台灣都幾homophobic
咁都話係港妹拋番號出黎

屌你好撚正呀

笑死

有冇播埋聲

邊位員工咁識食

今次IKEA有排搞

白撚痴 而家連登淨係畀異性戀post嘢呀？
連登日撚日咁多av post女圖post
咁班女人同基user係咪又要恐異性戀呀？弱智

用左極醜惡tone睇一次

連登就嚟俾基佬佔領

乜原來GV都屌女架

男性向AV

抆電制都唔識

AV GV既網上百科全書——連登

本身你同性戀已經係違反自然 白撚痴
想人接受你就咪喺非gay post令人反感啦
再者班死BL係撚異/同性戀

邊個新年返工響到j俊樹君

違唔違反自然唔係你講就係
大撚把野生動物有同性性行為唔見你講
搭飛機夠唔自然啦 你唔好撚搭囉
先進第一世界國家全部都認同同性戀仲有同性婚姻
畀你移民過去你咪又係狗衝
唔承認同性戀嗰啲全部都係垃圾窮撚第三世界國家
你咪搬去住囉 講嘢

admin開個gay佬台由佢地肛交咪算

有d咁嘢？

即係都係屌女，但係個 focus 係晒個男到？

螢幕好似係台灣撚用，香港用開顯示屏/顯示器

it dog最叻返工睇片打飛機

成間公司唯一check唔到it dog電腦做乜 就係it dog自己

弱撚智，你著衫夠違反自然啦，你全裸走出街行丫笨，唔啱你睇咪死出去囉白痴，成日見到你呢類人係度吠吠吠我都覺得好反感呀

你唔係雌雄同體當同性性行為掛?
最簡單就係除非雌雄同體 你點樣同性生後代 生後代係大自然想延續species的基本

再者無人唔包容你地 係你班友正常post都要變到同性貼圖同咩GV社
你要咁咪GV forum講飽佢囉
再唔係叫admin開個LGBT台
你喺個異性戀為主的時事台係咁post 屌你地好唔合理?

呢度係時事台 唔係LGBT台屌你老母
仲有我係refer緊life basic needs
講到reproduction你會唔會去拎著衫黎講

全港最大同志討論區當之無愧

見到d直男癌患者狗吠真係好好笑

你條白痴有冇睇㗎？咁人哋係播緊GV，咁討論條片有咩問題呀？唔通要討論AV呀？係你無啦啦要扯LGBT嚟講咋白痴

咁鍾意reproduction 記得唔好帶套，畢竟大自然動物都唔會帶套

原來reproduction 係人類對義務黎
咁所有不育人士應該俾人滅口
仲有個堆單身無人要嘅蘿底橙（不論男定女）應該送去堆填區

我對同性戀就無意見的
但係咁post gay圖又討論到去埋間gv社就真係唔知關個post IKEA有18+片咩事

是

Chrome cast 咗出去

Gay片就九秒九有番號

唔係叫女性向咩

因為ikea段片係gay片
仲有你講完咁撚多意見就唔好話冇意見啦ON9

我係包容態度雖然唔鐘意
身邊都有fd係LGBT人
但話呢度變到成個LGBT post咁比大班人屌 咪同條友嘈起上黎